3.Kaewas Moiss et temma Lilleaida jubba jelle iks ulk noret ja wanna saret mahha raiotut ja warrastut,nenda samoti Kirro oppetalest moisast senna weatut puud ja kaera peal Grawi silla puid erra warrastut,et ni suggust öbbematta teod peawat mahha jäma,woi Ihho karristust ja kanget makso lota woiwat,ni samoti keik wargusses Moisast ja temma honekiskomest,Lukkut,Krambit,Inget ja Aknat,seinat ja mis honede sisse on,weel wehhemast ajat pallode ja heinamade est,et ni suggustes Ametit mahha jaewat.
